人民日報--國家東風41型洲際導彈適用於對付香港暴徒止暴制亂

有本事咪開囉洲際導彈成個香港都炸撚咗去

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。

係射先好 到時真攬炒

呢個idea幾creative
我buy

納dee

之後就係美軍來了我帶路

快啲射，快啲

傻的嗎
支那冇左香港死撚硬
唔通靠班支那豬夠養起支那咩
要咪射

咁想搶香港，咪射囉
射到成個香港爛哂大家唔洗要
真攬炒

射囉

你咁樣係唔會令到我驚㗎

話左解放軍淨係識打自己人 真係無講錯

快啦，犧牲香港可以造就全世界圍攻中国I do

大陸造的，小心射到林鄭同一眾狗官

出咗流浮山200刀手先